樓市開始有動搖

🤡🤡🤡🤡

得d agent 話無姐
得豪宅跌ja 唔關平民事嫁
銷售呢啲嘢係一層扣一層
豪宅跌到落1千萬 禁普通私樓會keep 賣1000?咪傻啦

錯！係賣千二呀！
樓價只升不趺係定律。香港有剛需。
已經入定十幾廿層樓準備做下一個李嘉誠

開始動搖，向上動同搖